愛華頓贏曼聯，直播生豬肉打飛機！

再用黎整咕嚕肉

留名

唔好女女女土著呀

Gun

愛字頭然到嘅話直播飲麻友啲西水又有乜所謂

會死架

盧卡奴屌打摩狗

Lm sin

愛迷留名

禾曼然硬，典刀吾洗做嘅

如果最聯贏到，我搵許願樹碌撚打你碌撚ok

你痴線架

Push